幫男人打J

問男士:如果女方幫男方手打J,你地角度鍾意女方對手既手溫係冰冷還是帶點熱度舒服啲?

鍾意口嘅溫暖多啲

冰咪鳩縮

呢啲睇人 最好問下個男嘅鍾意邊種 我就覺得條丁熱梗係女方隻手凍好 冰火兩重天吖嘛

後生仔血氣方剛邊有咁易縮